# Ejercicio 3

A partir del código HTML y CSS proporcionados, determinar las reglas CSS necesarias para añadir los siguientes colores e imágenes de fondo:

![pagina original](assets/original.png)

1. Los elementos #noticias y #pie tiene un color de fondo gris claro (#F8F8F8).
2. El elemento #publicidad muestra un color de fondo amarillo claro (#FFF6CD).
3. Los elementos <h2> del lateral #secundario muestran un color de fondo #DB905C y un pequeño padding de .2em.
4. El fondo del elemento #menu se construye mediante una pequeña imagen llamada fondo_menu.gif.
5. El logotipo del sitio se muestra mediante una imagen de fondo del elemento <h1> contenido en el elemento #cabecera (la imagen se llama logo.gif).

![pagina resultado](assets/result.png)
